大家坐同一條船唔好再互相質疑啦

無論係個晚凌晨得返幾百個後生仔定係其他都好，
（個晚真係好多人包括我自己都唔係有心想走，
一個女仔俾幾個警察圍住幾咁無助希望你哋明）

大家都係坐係同一條船都係反送中
唔好再因為啲小事去搞到大家唔開心啦
希望大家今晚同聽朝都團結
見到有事 唔該幫手 唔好縮沙 唔好得個講字。

希望唔好再見到有人又留話我得個講字
你哋可以唔聽，但係香港會玩完 自己選擇
你哋選擇聽一次團結一次，香港仲有機會

今晚見，香港精神 博盡無悔

見到有自己人咬自己人真係...
明明大家嘅出發點同目的都一樣都係想香港好
點解唔互相幫助互相撐大家
而要去質疑？大家都付出咗好多

大家有咩物資需要
或者有好心人肯幫我搬下物資嘅留TG

利申：6.9自己搬咗一箱去好快無曬先想提供多啲，但係一個人搬唔到咁多，求下今晚得閒嘅巴絲幫手。

真係平時唔求人，
呢次為香港真係係咁求人

唔做鍵盤戰士啦 繼續準備物資好過
希望大家幫推 自己推太曬時間